[I/A/PC]Shadowverse闇影詩章[23]百花爭鳴

官網

iOS
AN
PC(steam) [url]steam://install/453480[/url]

所有卡牌資料（中/英/日）

日本攻略網
日本攻略網2
中文情報網

新卡包PV

劇場版Fate/stay night合作PV

新手參考文章

新卡情報

連登對戰交流谷 歡迎加入

私人房任

入人房=快手打贏佢
自己開=跟人格式打 自己用吸血自傷卡快快手手自殺

炎將+332進化=控皇方程式

係
打快吸應該係咁玩

甲蟲妖真係好爽
今個patch唔洗落小梅，可以比法師準確抽甲蟲

要
落黎清吸血場
你無小梅,佢堆兵仔好煩

On9小梅緊係要落
快皇快吸都收皮

你試下唔落梅
5PP就比人打爆

咩鬼野法師準確

有冇控皇分享

332係唔係姐係金卡果張? 守護?

係
進化跟對面有幾多就出幾多

thx巴打

上個post放左 自己再執下

我覺得羅密歐都冇乜用

卡片app喎, ok好用

新果隻212金抽卡好撚勁 對皇黎講

唔使落
守護太被動
阻住圓桌開會

女僕長

甲蟲又快左 想玩下薔薇都唔比

Topic 幾有詩意 lm

開門奇美拉轟呀

發現拔刀都冇乜用 人地都冇野殺到斯巴達

用番圓桌拉條方程式出黎好過

今set tier1有咩

應該妖 好撚柒勁

有咩要合

控妖>快吸>次元>控妖
快吸>快皇>控妖,次元

其實超越勁定奇美拉勁

控妖甲蟲等唔到你9PP啦

今日上網睇,
有個日本玩家係比賽果陣拎副次元魔女出黎11勝1負(唔知有冇睇錯)
我果陣先知,原來次元魔女重玩得

見人玩係開門上9分, 所以係both
呢副我差梅林

打快攻無得打姐
打控制幾好
佢爆發堆怪既質量高
唔易清

對空射擊 (解任送), 新綠之加護, 和善精靈, 其他唔識等人答
1, 2 cost 夾埋30張都有見過

質量

個mass夠重,撞死人

盲反撚
你地知唔知質量最早邊到用

想知傳同金要咩
其他是旦都合到

成班小學雞
唔識野學人反

呢2張TEM用
你控就落番堆1C怪同補牌,方便先攻控場
控妖勁在先攻玩曬
企隻1C係到
打完你就飛番走3傷/落張森場/射2傷
完全禁住你打
最常見咪MAY,射擊,森箭,633傳,射2,森場,545拎歡樂祭,甲蟲
314見過人打

玩多D快吸就會知控妖點玩

新玩超越成日差1回

妖真係好撚噁心
做返地心女孩啦

儲對空射擊換水

繼雙擊之後又一9卡

有冇快吸DECK可以開心SHARE

奇美拉炸十幾點一下車爆對面好爽

又送型棍紅a 版, 正呀
caladbolg

無人講死靈 新出果個千金小姐好勁下
4cost 又識抽水又識回血 配埋5cost隻守護都 好顛

不過好撚憎打主教 出面一車車主教 屌
雖然贏到但打到好頭痛

Oz土法好似多左支望遠鏡之後就冇咩變動

有幾勁啊
你試下對快吸出佢

有
精統

追番我POST

Sor邊張？

凜啊
3PP果張

補牌神卡 好似好慢咁 唔敢入

323叫土印

唔記得仲有佢 入佢換走左矮人

幾好玩

我真係allin左
但唔敢拎佢打rank

輸到仆街 就係百花齊放 贏十場輸十五場咁

唔玩鳩DECK好難輸成咁

棄左成個月,今日睇番
係咪可以當上個版本無出過

唔係

我改左少少

勁多桃樂斯囉

臭西妖精番生

諗緊可唔可以放棄法傷牌，入多 6 隻 Storm 打面
咁多低 cost, Alice 又死左，跟本唔怕快攻

大家都係控 點解控吸有咁撚多回血直傷 控皇就乜柒都冇

第一場就比佢玩到拔刀

-6 其實好撚難用

係佢先用到，自己用輸到仆街

係 8COST前根本好少野可以秒到斯巴達

同埋佢依副係控唔住快攻

羅蘭直接擋到洛基第二下入場曲變0傷

我估係BUG黎

佢玩親既我都當係fun deck睇

應該唔關羅蘭事
係因為龍騎士第一下消哂所有手牌,但龍巫女抽牌前已經放左第二下(手牌0)所以傷害都係0

超越照殺，爽YY

勝率唔錯

拔刀術亞歷山大十四連擊
好撚型棍子

到底新甲妖落唔落小梅
D日本人個個都唔落

我用返你第一套反而好似穩定啲有黑龍女收頭

不得了 用快皇連贏左十幾場上左M
鳩玩山佐套龍都連贏幾場仲好輕鬆咁贏

試緊尼套

幫你補返

321係咪召海龜
我都有諗過落佢

啲effect快左喎

321 果隻會變 743
321 冇疾
743 有

隻 321 好在可以夾 315
不過我覺得佢體質差左 d
仲諗緊換走佢入乜好

體質太差又要爆能強化

3C 新出果隻不死火鳥幾好用

換尼隻，夾 d

LM

d 快皇手順係每回合都疾走

唔順你就會見到佢on9仔咁好快用哂d牌 你放下d大盾佢就會投

先攻重要性

奇美拉夾大奇美拉好用
細嘅出定場咬人先順便deal 面, 下rd 一波炸死

未出前個個都話龍已死乜乜柒柒
點知張野勁到仆街
另外張壓牌 有人開發到未
抽到張閃

好撚多超越呀屌你老母
班垃圾超越狗幾撚時收皮

見同fate合作就玩翻買埋伊莉亞
用以前副熾天使出到去俾人屈

315好撚勁

我屌你老母
先手超越法
7PP開到2次門

賤種妖精最仆街

見到都唔想打

同意
打妖精嬲撚過打超越

今個版本好過上個版本好多

骸王衝臉好似幾勁

有無咩攻略片推介 除咗aporo

超越真係好撚on9
已經悶到仆街睇佢單機 又要諗勁撚耐
一場打成十幾分鐘 十分鐘係到等佢諗
on撚9 你班仆街去玩單機game啦屌
都唔知自己係到玩乜9 十幾分鐘就睇佢刷黎刷去

用左2萬水合左副邪教感覺中伏了

上版早期個個深圳
中期個個哥布林愛麗斯
後期個個中立獅子

合左兩張 315, 感覺冇合錯

快皇吧，少年！

得兩張玩到咩?
夠穩?

Cy驚同龍有仇 呢張應該會nerf
而家合3張下個月就可以拎返d水玩新嘢

真係好撚嬲 組快攻 撞唔到超越即投
剩係捉啲超越你老母

我抽倒一張
150包得12張虹
仲要分哂哂冇重覆

nerf 又未必既我估
點都冇上季深圳愛麗斯咁離譜

有冇骸王同好有思路分享
用死神之書夾443好似唔差

撞到場岩岩對面用天國的階梯 就咁睇唔錯

我新果個網黎
呢套唔合時代

無快吸

對空好煩

見到妖精 見佢123都順直接投降算

見撚到佢係到玩牌就煩

h29c

h2xk
2.0版
減左一光頭三白雪一獨角
換入左3 2蚊除外 4費抽牌
諗緊位換走獨角做抽牌/手動回血

換呢副

本來都冇咩動力玩 今日100金單抽中左

幾勁 唔係講笑

咁早拎老母出黎

對空射精+小梅

不過都贏到

其實好易事故

我好牌咋
佢雙重梅+射

運驚

150包乜撚都冇

副龍好食315
抽唔到315就比快攻打死

隻315始終都要醒覺先有效你跳唔到費要捱到7pp
對快皇快吸死撚硬

有冇DECK 而家可以屠妖

呢張圖邊度睇

龍?

所以咪話未至於勁到要 nerf

有冇1萬名附近既巴打share下依家幾多mp

屌d垃圾次元贏就贏啦 仲要係度出出出 出你老母臭西咩

玩次元d人係度特別on9?

得果幾pp諗咁柒耐 個腦應遐係裝屎

最撚西係明明得番幾血佢打多下就贏仲要係度出出出出 屌你老母打就打啦 係度哂時間

係咪覺得自己好撚型?on9仔

副龍順,但唔夠次元打

慢deck就唔會夠打架啦
你鋪到5隻傳說15/15又點 咪又係比人一兩隻細怪開門爆面打死

10100mp以下實死硬，啱啱打多兩場依家10300mp，8000頭

屌你老母臭西連續3場次元 唔撚玩囉

估唔到中速死勁過新2478死

個個都想last一日衝10000名，無睇一日跌左成千

幾時先肯斬走垃圾次元 完全係破壞遊戲體驗

今個月咁高

2378都玩唔掂 仲要唔要3費怪玩2478
同埋443作用唔太大 你轉得蛋都九成贏 443又要睇次序 有幾可會係岩岩好要用兩隻冥守清怪呀 有你都轉唔到啦

個打寶活動囉 , btw你依家幾分

轉季月尾多左人衝分 而家太易衝

7千頭咋
差咁多唔係幾想衝了

Btw 完全唔覺中速死勁 垃圾到不得了 遇到中速死就知個鋪贏硬

d Alice Lion 全部唔見哂

仲差成3千

拆哂啦 仲留咩

上個月都係8,9千左右

獅子變到9費, 最快第5回合先出到, 都比多好多機會人解啦 ,仲要愛麗絲都nerf埋, D低費生物得兩血極易比人AOE清到. 中立真係玩完了. 真係寧願愛麗絲+0/+1

主教不如玩熾天好過天盾

其實改 +0+1 係好 d

改+0+1既話又會變返先鋪場先贏

駭王應該係另一毒瘤

駭王之前出完都叫冇哂手牌，家下出完成手牌再出多次

唔比快攻打死先算

即合左三張駭王

14張 Cost 1
14張 Cost 2

佢最大問題其實唔係勁 係冇交流純粹睇超越玩自己
要改其實真係唔知點改到唔自閉

最ON9 係明明隻遊戲好多組合好多可能性，
法師自已都可以玩控，
就係一張次元攪到所有職都只可以玩鬥快

改唔俾連出已經得

而家超越應該食撚埋中速
玩返快攻算

次元真係公敵

一野解決哂駭王 All in 完冇手牌既問題

而家2pick唔係送標準包？

改左好耐唔再送STD, 上次打完出新卡包

std以外隨機送一包

BTW 依家巫師可能可以一用, 張322突進係2pick好勁

其實隔離廠爐石處理得好好多 張超越固定5費
要放一個護符 用N張法術觸發「加入一張超越到你手牌中」
咁樣限制佢0費開三次門個d on9野

第一次聽爐石平衡好

如果可以炸到個護符邊有人玩

依d西卡冇人玩就最好

Agger

對空射擊

又係快攻時代

龍

個個超越無得唔快攻
咩中速死 轉蛋死 元祖龍得個頭威 超越係到佢地永遠上唔到神檯

AGGRO妖先勁

妖玩咩都好勁

死妖精又上水 快d 番地心啦

比連開 加個減費下限
say最多減到 2費or 3費
太廢就18cost改16cost 咪得
又或者拎多一TURN唔比加PP 好多野可以限制係唔改姐

呢個就係阿波蘿？
呢條友段段片場場永遠都咁好手牌
開波一定有骸王 第5turn一定有復活
其他片都係咁 好準時
On99 自己玩就完全唔係嗰回事
係咪打手嚟 仲要咁多follower

［url]

Cut片

佢直播嫁 好似

佢晚晚utube開幾個鍾直播打

忍唔到手 都係抽唔到桃

睇法師玩牌都冇咁嬲

臭西妖精
見到就煩
好似出乜撚都可以比佢輕鬆解場

屌你老母妖精
死唔撚斷氣
難得1個版本收皮
死左又彈番起身
臭西妖精
見到就憎

見大家係咁屌 總知贏我既就係毒瘤啦 講咁多理由做乜

妖精係雞係公廁

快攻123懶將軍 face face face 解唔切你輸喇

你未睇到過佢人撚狗咁打 個分卡係三位數 放棄人生炸

無左跳費龍 土法其實好勁 抗快抗超越
呢兩日係for fun砌deck玩 已經爬左幾千分
純分享比大家 如果大家對快攻超越地獄絕望可以試下

土法1蚊新符幾勁

打左3個鐘左右已經上到1萬分

一般 得鍋爐同佢combo有用 正常就咁食土好易食到手乾 唔同巴風同龍召喚師個種壓縮牌組方法

7 8pp 開次元, 打撚

你試下打AGGRO妖
仲撚難打

多咗好多白狼拉1011,不過慢咗啲

套嘢平撚到
過幾日成街都係

即用

我決定玩OTK控妖
針撚住妖黎打

屌你老母控妖
妖精係雞係公廁
成個職無論玩乜鳩都咁黑人憎

咁我用其他贏唔到AGGRO妖

6pp用拔刀拉隻斯巴達去撞必殺,對面下秒出隻奧丁出黎解左佢

7PP奧丁?

咁快

報下數先, 10430mp, 8103依家

快疾皇剩係需要史前星爆 當佢免費
咁鍾意控 咁鍾意次元 我理得你
快贏快輸 冇腦玩

啱,還要更快

摸多嗨廿cool

講真唔慣新版
想用返最熟手既中立野獸妖
但根本冇野代替到愛麗絲

我萬1分 5700名了

妖我只用薔薇 其他都係雞係公廁

快妖勁過野獸多多聲啦 蟲蟲撞完對空射擊清埋場

跳出又跳入, 打我吖笨
一加新卡即刻變毒瘤lv

剛用快吸 次元又係7pp出

7千8千水 合副黎打鳩班超越都好

控妖係白狼果副定係齋甲蟲

快吸7PP都打唔死人就已經完了

甲蟲

係

快吸要2pp3怪
基本上就穩

新手想問阿桃生物法仲有無掟企

你用咩deck打, 我頭先快皇7連敗, 用番中立皇7連勝上番10474

嚇死me 差D無獎勵

一街都超越
打ng 做下任姐

好多吸血鬼214, 同龍1費打2血,221,快皇好難打,依家連主教都落322守護輸到7彩

加入快攻大軍啦

10000MP個到好多hihi捉快攻呀

皇12345=以前alice1234

我都係用快皇 好多超越送分

都係用唔慣妖精
去玩快皇好過

用冥妖甲蟲硬爆死左OTK甲蟲

公平咩

今晚幾點結算??

求share

啱啱忍唔住用左萬幾塵合阿波羅套骸王黎玩
又幾過癮

耶夢吸幾好玩,見到天盾差d想投,最尾自殘我淨一血反殺

T4 LETHAL屌虐力狗

錯PO

OTK甲蟲好難玩

我都合左三張

唔係好知合咩虹好唔敢亂合
馭龍合咗邪教合咗巨象都有
想玩主教張6費同炎將睇落好勁
但又無咩deck係必要佢地 好似唔一定要合咁

搵到呢副 幾好玩喎張主教
係咪應該玩陽光 呢家咁多快攻妖皇

AGGRO妖最強

主教除左疾走其他都唔好玩

aggro妖都唔洗點落虹
我想玩虹卡咋

玩虹卡咪玩龍囉

有冇推薦既快皇deck

疾走教唔洗虹

屌又要打m區地獄 目標唔消肝一星期通關

放棄左 玩乜輸乜

土法定快妖fun d ?

2樣都唔FUN

卡包乙太幾時派

有冇好爬分既deck

馭龍愈用愈麻麻地

狂撞超越

AGGRO

唔玩快攻升得好痛苦

我副快皇好似唔得咁
有冇牌組改下

不了 打死都唔玩妖精最憎
憎過超越

以為你講控妖
冇444呀一隻都冇

444?

副原初龍改完後變左控
易玩好多

有無aggro 妖抄 趁勁砌副嚟解下任

唔好玩既爆開啲符 個頭都爆咗

原初打控皇
撚狗咁撚

有咩撚唔到控皇？

會唔會係咁呀

套快攻皇平到

有冇好玩快皇

AGGRO妖仲平

aggro妖虹卡都無

放隻甲蟲咬一野就射精走

Share

呢隻驚個抽牌系統真係on99
有時根本就有心想你輸
我套快皇入左9張1費
頭先連續三場起手全換都冇1費
兩場先攻一場後攻
計左計個機率係
(31C7/40C7)^2 x 31C8/40C8=0.2%
定係我計錯數

rank 見人用龍笛

003 都有人中啦
利申：150包唔中

妖精幾時nerf 勁到傻

岩岩解任研究左陣 最後決定落黑丁 丁爆班妖精
但遇到懶天就自求多福

爆得都太遲啦
5回合收頭

邊隻職先可以克妖精e個賤種

未試過 快妖前期解唔到疾走教場 會比人換晒啲怪
轉季到而家 體感疾走教優勢

張對空射擊

快皇簡直係笑話

贏你既又咪快皇

解唔到?有茨之森wo

換怪咪鋪唔到場囉

你隻雞仔1血咋
撞你佢唔會死架

你用咩頂 就算你2血佢都係同你換一隻 佢成手1cost妖 仲有妖精之調 佢調完到你要解

曼紐白虎 同埋對面要落茨森都虧節奏
用唔到解卡節奏虧一半啦 剩低嘅咪鬥face囉 唔洗解晒佢卡
講到尾係大家鬥爆發 但唔會5t收頭囉

你得一隻瑪妞佢唔理你都得 咪你解 解完佢又放多兩隻 你疾走教佢都已經屈到你冇時間放符
5t收頭肯定得 因為我試過

你咁樣玩多兩玩佢都夠cost放甲蟲秒你

新人
砌左副原初龍 但成日一係守到無大怪 一係有大怪就前期守唔到/跳唔到PP
係咪一開頭揀卡有問題?

我做咩要解 你成個logic都係assume我淨係識解對面 一定搶唔到佢血咁 講到快妖落符落法術唔洗時間 主教落符就要時間

用土印打到元祖收晒皮，撚到佢仆街

新手一問，大家覺得邪教聖杯主教玩唔玩得過？

2PICK 成咁
對面真係比隻原初龍使打到想喊

有冇快吸牌抄

要塞皇
日本仔

玩元龍吧

玩元龍不如玩主教

垃圾game玩乜輸乜

元龍正臭西

咁垃圾都屌

想合aggro妖
但係驚比人nerf到變弱智

FATE個任務去到幾時

nerf完咪拆卡囉

btw我覺得原初龍使屌打妖精

好撚毒呀315

一張傳說都唔用都照贏到 就算唔拆都唔傷啦

前期一張調和就898

一張傳說都無我要合4000塵
改是但一張核心卡搞到副deck廢嘅話
無傳說卡 所以refund嘅塵最多都係得金卡
但係我合成套deck嘅塵就無左

調和最快要4c先出到
你出2隻221 進化一隻都解哂

巴打有咩Counter deck介紹

2PICK中左BUG
我張波羅球斯無自動進化

熾天主教

控吸

清
人地有隻金22防傷架

.....don't play me 啦一泄巴

深圳？瑪利之後就棄左控吸 more source?

佢出一隻元龍就用一張默示殺

一係控土囉 6費全消失 或者635加幻影

完全唔覺元龍剋到妖
放隻金22落去對面就投撚左

想撚龍

玩過 但隻315一進左破碎就吸佢唔走 好老尷

巴打唔好收收埋埋 開心share下啦

agger 快妖根本就唔撚怕 鋪完場一張222放落去 格硬用怪換啦傻仔

你跟GAME AI副快妖執啦
我執完就係咁玩

超你老母越
再超啊自閉仔

無架啦 再唔係白翼天盾教

用熾天屈殘佢啦
LEADER扣血都好傷
不如8T落熾天
9TURN完場

今個版本真係史上最好玩，
全部職都玩到而且有特色，
抵讚

你無見我無提死靈咩

駭王幾勁

勁就未算，
但同轉蛋姬都叫玩到

玩乜柒都輸
打成日個分都無郁過

龍=CANCER

黑撚到快攻打超越都輸

但真係估唔撚到 駭骨王都有翻生一日

315龍勁到 跌晒眼鏡

一日超越係到 我都唔會再掂控deck

中速死垃圾不如 gameai竟然話係t1 傻撚左

多左天梯同凜果張之後，禁忌366應該玩得起？

好撚柒多超越呀屌你老母閪

真係好撚多超越

CYG之前話先後手勝率接近到底係點計出黎

原始龍等比人nerf啦

真係有勁到咁?
係既話即刻合三張 反正nerf會回水

原初龍落唔落JAVA

Game-ai 版本落隻

Java係邊隻？

中死呢D垃圾
我用生物法都打得死

生物法扮超越
對面唔敢出怪

因為上個版太廢
正常應該要咁設計

即合三張

兩種玩法，落就打後期會勁 d
唔落就要靠哂 315

回血仲勁過主教既死靈法師

玩快皇最無腦 有卡放卡 有疾走就face 6回收頭 有進化點都用唔到

猜拳定勝負

超越得4成？會唔會係咁阿

A娜熾天應該針到龍315 但對快皇快吸超越我諗就係咁先

死靈隻314定位都幾正 齋企都回兩度 clash又打多兩度 有啲難解

快皇打咩都贏啦屌

全民快攻

煩撚到

抽到就係姐 抽唔到咪又係比人撚狗咁撚

原始龍on9在快攻都打佢唔入 廁元都玩佢唔死

有冇高手可以教教小弟點樣取捨D牌/咩時候做咩判斷
玩龍都唔係成日嬴
利伸:A0但玩極都咁屎

小弟用緊呢副

順手快皇攻打到始龍拍拍聲
始龍點講都要 T5/T6 上覺醒先勁

幾勁咁喎呢副 舊快皇＋112金同茱麗葉
但係321任性公主勁咩 成日比人1費freetrade

同埋唔係好明點解要落背水一戰 211召多隻11
我覺得廢廢地

鋪場打法

做乜鳩維修

會唔會淨係放兩張好啲
有啲想落死踏過盾

先攻就係
睇勝率快皇對始龍同土法都係咁
先攻50幾%後攻得返30幾
真係擲公字定勝負

睇黎會nerf炎將 控皇又收皮(笑)

皇家愛麗絲

即拆愛麗絲換原初

勁過愛麗絲好多

係咩？
一出就俾人打爆

咁撚on9

要夾法蘭尼 真係勁到仆街

中左桃
但法職玩唔起
堆快皇太顛

快皇T1-T5全部疾走打面 都唔知點控 ON99

T4落413唔會打你住

比快攻拎到先手=無得打
CYG之前仲好意思話先後手勝率已經差唔多 食屎啦屌你老母

法蘭尼真係唯一解 妖又係痴撚線

一上手龍隻112,221
仲要先攻
即刻禁住快皇屌

要做任
有冇吸血deck
對咗3場龍 準時6pp 被人用spell 清場

手順快皇真心 on9
我用果陣就俾人解哂連輸十場

見到啲抗快皇 放隻進化就召成堆盾 再加隻尖鼠

隻332 真神抗快

尖鼠咪好囉
出新傳你直接跪

都唔夠炎將屈 圓桌召一隻332 一隻炎將 可以熄驚

有冇牌組參考下？

我遇過超越桃

用黎打原龍就得

屌你老尾死甲蟲 加對空射擊 打撚死人

快攻當道法師收返埋啦

對空諗呢張卡既人肯定on9
仲要有合作版我睇cy點落台

對空呢張牌就算改2cost都係op

2扑3
OK啦

2扑3係ok
但係再加效果就勁
以CY邏輯銅牌咁勁要改
你睇下火遁

火遁真係on9仔 6c都殺唔到原初龍

彈卡某程度係SIDE EFFECT
但妖精用會勁姐

同埋2C斬3有效果既
吸血都有

種有人玩中立皇 真愛

平倉啦

抗快攻，打超越轉蛋都得

臭雞

新手岩岩開始玩.......留個名先

死靈張千代仲乞人憎 又硬又解怪又回血
仲要連召兩隻

研究緊奶龍，食快皇同原龍兩家茶飯

我玩妖又比人屌
玩呢個又比人屌

原初龍完全無問題 成個設計好平衡
你地成堆全民快攻隻隻垃圾體質 人地跳到7費清你有咩問題

拿 妖真係臭閪啦
根本快撚過快皇
又有+1/+1

玩乜柒職都輸 任都解唔晒
打左兩日500分都過唔到
黑仔玩卡game真係好頹
以前係撞毒瘤先連輸
點知平衡返個個職都幾勁依家撞乜都輸

玩快攻我一出大怪對面就322必殺帶走 小鋪場就6c清場 唔通連個天都唔中意我

唔用快攻點打龍阿 跳費跳到傻

otk妖
有無嘢可以代替張虹

咪放滿5費個張

放滿森之意志
張野唔係必要合

正常玩返跳費龍或者主教都打到原初龍喇
係要玩快攻真係抵輸架喎

主教未必
跳費係真既

跳費龍開始絕種 我遇到跳上十費扔巴哈會即投比佢

有冇人可以解釋下
點解我用快皇 10 連輸俾人打到仆街
人地用快皇就次次 T5 殺我打到我仆街？

後手咪輸 先手咪贏

運加技術

其實原始龍撞到死靈可以點算?
岩岩打到7pp,對面出冥守,我-6有322所以殺左佢,如果人地下rd有出轉蛋姬,我可以點算? 怪又唔夠佢大隻

用原龍 專殺快皇
如果兩邊都手順
不過最順個種皇 係會你冇1費打2就要死
姐4費懶天使 5費收頭/入斬殺線
6費 535+111 再進化 打6+2+1傷
冇得檔 可以話
同埋艾拉上手都要換
解加水龍女 解為主

家陣個環境冇一副deck可以打全部deck
轉蛋咁少 撞到咪當送比佢
如果手順跳快啲 可能有機

你玩快攻deck問打控制deck出大怪點算
無得算喎 不嬲要係佢出殺手鐧前打爆佢

想問一個情況 岩岩遇到但冇去試結果
死靈:冥守戰士
VS
主教:天盾+隨便一隻低攻怪

咁對面天盾撞死冥守個陣 會點樣?
比天盾吞左能力冇事發生?天盾唔死但死靈補血?計天盾以外第二高攻?

冥守效果會落天盾身
天盾唔受影響爆唔死 = 廢撚左冥守
血都冇得回

嗰種無奈 真係好sad

先手必勝

我明呀
就快棄game

你係咪場場遇到原始龍

轉蛋先易打
堆怪得1，2攻
炸爆左就用龍女疾佢老母

d 超越都唔見哂，玩控吸算

你一玩控就會見到

True

一起身連輸8 場，人地次次都抽到，
我就又卡手又吸血鬼8 張牌都抽唔到一隻抓差3 血打唔死

我明呀 連輸3場快皇
明明我自己有場都係快皇都輸
我真係好撚廢呀

毒瘤龍

龍都毒?我控皇都打得贏

拎控deck亂打都贏

玩左幾星期123愛麗絲同吸血屈機之後冇玩 依家平衡返未

平衡哂 乜都有人玩

屌你張培冬寫七費以下消失 原來七費都消撚埋

除左主教

不嬲都包埋

咁玩返先

追完post,原來我同咁多師兄都係一樣,自己玩快皇果陣比人撚狗咁撚
對面用快皇就撚狗咁撚我

為左解決呢個局面,我已經拆左副快皇 我係唔會再比快皇撚9我架啦!!

張卡查實點用?

首飾 培冬 魔海撒旦培冬 亞斯她錄

培冬 一抽培冬 再下抽都係培冬 然後就沒有然後了

跳到上去用黎濾卡抽combo

現實=未跳上去已經比人堆到半死 用完仲要瘋狂卡牌

升到700-800 一下就跌到0

場場都咁, 唔想我玩咪出聲囉

好多超越，但我自閉跳費，我9pp一滴都冇打過佢就自己投

佢唔卡牌打到你含家產

屌你玩快皇都比人撚狗就del game啦
利申頭先耶拉主教打rank, 4場都快皇, 頭3場被人撚到閪咁,第4場嬴到爽到痴撚線 即刻狂用ありがとう笑柒對面

自己玩同人地玩根本唔撚同 好似你打rank見到人2pp出骸王以為骸王好撚勁 自己用就6pp都未撚見到

呢樣真

轉蛋死靈真係考手運
定ching你副牌真係太多高cost

而家骸王勁？

我都明
但見親D快皇公式出牌,好似打撚緊電腦咁真心眼火爆

抽到=勁 抽唔到=鳩

但而家死靈有唔少抽牌卡，應該唔難？ 又有天國補牌

個問題係你要開頭抽到 你過左5pp已經係on9仔

快攻玩到厭，仲諗住合黎玩

玩原始龍好過

先攻順既快皇真係擋唔住
全程疾

我覺得原始龍都唔係好撚勁 不過好玩咁解

OTK妖,快皇,快妖
原龍打快攻中速先有用

打控deck比人撚到仆街

係太多快皇造就左原初龍好勁嘅假象

依家一定係妖最撚勁 前中後期都有得打

快皇最勁
堆疾走打撚死人

快皇仲要無咩KEY卡
求其都疾到你死

圓桌5C已經去左人6血

有懶將軍就會8/9 斬殺

打快皇手上無1,2C卡已經要投

好波
對面用1C鋪場
又完

唔落塵掃唔到皇
一落塵就打唔贏其他

又去返用乜輸乜既狀態

連輸7場表示驚咩

基本上好睇運，明明抽到某一張卡就完美解，
打果個職要用就抽唔到，
我岩岩合左骸之王玩，兩場都去到9 TURN都抽唔撚到，
已經係咁洗，抽左1 次＋2同天梯都抽唔撚到，
吸血鬼就想要抓就冇抓，
一係就2 PP只有抓可以出，明明一開始已經換走左

原初龍打快皇後手冇1c牌都係會收皮
剋制黎講又未算去到好誇張
超越剋控制個種程度就叫做唔合理喇

圓桌CALL2隻老母西出黎點撚打

係
龍又無咩1C牌

用戒指洗走張牌再抽返已經係日常

我試過佢CALL兩隻之後自已再出一隻

快皇（笑）

打皇變撚左打快攻果種打法

佢係出完果隻再CALL2隻
頭先CALL2隻加隻221疾走

控皇高C太多

Very good西

幾時比回血我皇

主教焦油槍兵gogogo

琴晚睇住呀波羅玩主教輸到仆街

今期係幾慘, 玩返疾走啦
達克嗰副白翼拉516 都幾好

琴日就係玩白翼 輸到我都唔想睇落去

516係咩黎

咁無, 中速deck 係比人face 到仆街

教會槍兵
守護 對面turn +4/+0

原初龍真係唔勁 係純粹好玩
係咁piupiupiu piu走左我幾百分 但停唔到手

見到D幾千分龍撚唔識打快皇
2PP托宣

好似レオ兄咁 死到好撚爽 完全禁撚住對面黎砌 但係根本唔勁

抗倒快重咩?

有法蘭尼我一拳一件快皇

原初落java好撚好玩
今季剩係有玩骸王同原初

卡撚死你

原龍輸既分
靠快皇R上去

又一場快皇既1,2,3,4接圓桌

111疾走
213
322
懶天使
圓桌
完一場

咪又係死

不滅聖劍用黎防咩

蟲 次元

唔係好明你做左咩

輸到 hihi

天盾

見到皇家既第1已經知快皇幾勁

隻懶天使應該係虹卡

所以我帶咗轉化

3血
原龍都清唔到
主教隻545都清唔到

張邪教咁撚ON9 比人屈死左

兩張天盾大哂？

控皇有回血真係無撚敵

其實隻白翼憑咩直接拉隻天盾出黎仲可以放神魔 係咪弱左智

天盾就係兵,白翼就係娘娘,隨傳隨到既野,你明啦

我拔刀術係手拉完出黎要回手 你直接係副野度拉出黎+1血仲有4COST剩到底係咩玩法

Aggro 妖唔落554 有咩選擇

垃圾game
開都廢撚事開

認真，有乜 deck 可以瘋狂打柒快皇
多多塵都合

追完POST, 今個VERSION 根本右手game, 個個職都係毒瘤

仆街 幾他職打快攻5 ,6turn就打撚晒副hand
你老母皇家係副deck到搣怪出黎 根本40張都係hand

認真 妖精 對空都射撚哂佢

主教毒條春

我覺得易卡手過快皇, 你落唔係怪嘅卡都係掉節奏, 人地12345 face face face 照樣每rd 拍疾走好似係

最ON9都係場場要同快皇搶先攻

我玩得好開心喎 專斬超越 黎10個殺10個

你試下比我原初龍搶到先攻 我打撚到你斷線走場呀

輸比龍有咩所謂 殺到班超越收皮先係首要任務
咁撚鍾意自閉

邊有咁多1C

之前玩骸王 T4召到骸王+象 比佢解晒
T5復活骸王 又比佢解晒
T6再召骸王 又比佢解
我=走場

賤種超越

唔知點解打親都贏

家下 d 超越潛哂水啦

冇可能！你出千

抵撚死啦
損人不利己 恰鳩控制 自己就比快攻打撚到變柒頭

我都比控皇撚過 2c之後隻隻都ward 真係打唔入

快攻先會比控皇撚

其實控吸有冇機撚爆快皇

控皇會好d

快皇真係好撚ON9 5RD有4RD都係撞落塊面到

me go face

其實我有諗過點全力打快皇 果副真係撚爆佢地

剩係撚到快皇lor

撚埋控皇

控吸應該都打到原初呀？

控皇冇回血，拍拍拍都係死

夠架喇，超過五成人快皇

控吸唔夠盾其實好易死

55開
比原龍無壓力跳得起就46
常見係雙315射一輪血
留血唔入復仇
下回合龍女疾走

見到控皇

又到左比我雙原龍射死既時侯
副野頭先打快攻仲勁

真係好撚開心呀 排幾場階級 全部都係：
完全唔理你自己減費既超越巫
完全唔理你自己跳費既泡泡龍
完全唔理你淨係打臉既快攻皇
抽先攻比賽

再出呢d濕尻牌 真係贏輸都好冇癮
副野勁 屈機唔係問題
副副0交流先係智障

拔亞歷山大好撚煩 比人連清兩次場 投左

有盾就撚得爆

比人連出4次骸王
最尾仲要出屍龍收我頭

今日阿波羅套暗黑愛麗絲打精靈個場
最尾隻外掛撒旦

你講哂啦
完全唔理你自己整骸王
理你既得返臭閪妖不停對空射你

錯
有控妖,控皇理佢

控吸都會

笑到我仆街,屌

默示炸爆兩隻 315 好撚爽，仲要有隻進化埋

快皇真係好撚柒鳩白痴
自己用都覺得套野痴線
比人解1隻 就放1隻疾馳打面
人地再解再放打面

係
頂到8PP出圓桌再322
9PP5352野

我認我廢

最痴線就係試過兩隻懶將軍係出邊
6t出圓桌一下打爆對面14血

疾疾護法

神呀 請給我遇到多啲超越啦

想用快皇解下任姐，
明明牌組一樣，點解我玩落咁撚唔同

快皇最爽

一睇手牌已經9成知輸贏

同快皇打真係最撚刺激

十連

無落mars咩

Deck 落左兩隻，不過冇鋪頭

唔通要合多隻？

見對面次元即刻唔出牌，最後連出3張都撚唔死我

半身唔夠疾走用 要用潛行已經勁
改版之後堆潛行換哂做疾走

d死超越狗真係逼人玩快攻

真係控打控先有樂趣
每回合都互相計邊隻撞邊隻 真係開心過6pp對面臉皇投降/衝死左你

又要預對面有咩殺著
計下血
你見上面我打果堆既時間

都要你快攻夠勁夠快先撚得到超越架

咁撚多快攻都咁撚多賤種玩超越
真係弱智架班傻閪

威脅幾下就嚇到條傻閪超越瀨屎
咁撚冇膽 死撚柒左佢啦

尼位巴打真係好大怨氣

屌佢老母臭閪每季見到d好玩既控制deck合黎玩就比班賤種超越punish
今季原本想玩黃道+邪教 不過算鳩數 打撚死班賤種先

嬲到要用ex 咖哩棒消滅對面

有冇其他game推介
唔撚想玩啦

控吸對快皇效果唔錯
唔通要合番兩隻深圳收頭？

爐石

有冇啲唔洗用右手既Game

火紋

Cc

先攻快皇 食屎狗

昆特

至少今pack玩得落手，上pack鳩到冇興趣玩

1round 打15血 先攻必勝

快 還要更快

下，你仲打到咁後，
快皇打快皇後攻對面1 COST有野落我已經投降啦喎
唔好浪費人生啦

快皇有乜卡可以 nerf?

就嚟要放死舞踩死隻千代

結果今個版本可以玩既野好多，
但論升分都係得幾副可以玩

快皇 快吸 快妖 甲蟲妖 原龍 土法 中死 疾走教
全部勝率過五十

點解到我玩快皇就後手+冇1c係手

不過除左土法同原龍 其他基本上後手玩撚完

無1費就要全換 換唔到自求多福

無 佢整體太勁 無得nerf

玩快皇個陣就撞唔到d死賤種超越 屌

呢排砌左府冥府皇報復社會

你帶果堆牌打唔到快攻
抄我果副

佢張新傳勁

場場起手血月致命刃，打咩生物流都勁㗎

快皇用家留名

先升左500分就要壓勝率係做乜鳩

有副係對原始龍專用 但打快皇都幾有效

邊副？

呢副勁撚好玩

試下先

真係幾好用 控到啲死龍撚成副牌都無埋真心爽

琴日先試過比龍撚用天梯鬥氣回牌屈死

副吸高COST未免太多
好唔穩定

琴日仲撞到個a娜破邪比佢撚死左

唔錯

控到控皇冇晒牌

我補牌仲多過你你控到控皇冇哂牌？

抽到第4張洛基,有冇相關牌組可推介

Otk妖精浪漫巨象炮

奇美拉piu piu piu

前後抽超過50 包，
只中兩虹仲要重覆妖精10 1 1

兩張虹都冇

好多人捉快皇 對面場場落盾呀 係時候玩超越

痴撚線

24血俾佢 OTK

屌佢老味

控吸收頭手段太少

真係要合番隻深圳?

咩都救唔到
有無新虹?

龍夠好多補牌 咪又係控到斷手斷腳

SOR 係手牌，1999 左，
控到佢抽一張出一張，
我仲要大把解牌係手睇住黎食，
但遇到超越會點

死得好撚慘 唔洗諗
我打左十幾場輸過比 快皇 超越同天盾主教

我控皇攻防一體你講果堆全部都有得打

一張吸血虹都抽唔中

冇用，最穩都係復仇快吸

連已經失蹤左成季嘅陽光都出返嚟

妖精又中鎗

咪又係比人打到仆街

其實張邪教會唔會太撚勁 我以為佢係下1rd唔洗倒數 點知原來永久

佢張宣告要等多2rd 先出到咪算係咁

我琴日比條友用怪堆死 佢成手獅子獸姬完全清唔到

依家個環境玩復吸會比人打仔咁打

前期要階梯要護符爆怪出嚟搶血解場, 我覺得有d 難做

我都唔知佢做左d咩 可能佢專打控 但係真係好撚柒勁 又唔係符解唔到 cost又唔算高

斯巴達9c仲要比人巴哈掃場 依家d效果直接加係個人度 係咪應該執下d舊卡

game ai update 咗T1 得番原初同AGGRO皇

對親龍都先攻6PP 打人10PP 自己用又唔見咁順

冇妖精

Kekeke d人憎原初龍/快皇個程度同依度d人憎超越差唔多

好撚多天選之人

放兩個盾妖精已經企咗喺度

妖精要打combo 唔可以好似皇家咁抽到咩就即刻掉出黎打鳩你

仲要無AOE, 下下一滴咁扣

24血 OTK

今期虹卡中得呢d
仲要有幾張合
唔玩原初快皇，就唯有快吸

快吸

針得贏快皇就實打到快吸

根本頂唔到10 pp 就比人打爆咗

求助 諗左好耐套白銀象妖
落兩張象王定係一象一箭好 諗到頭都大埋

改版後第1次5win

特登唔出牌,一出就拆唔到,咁樣撚死D 次元真係幾開心

快皇 快皇
張圓桌會議

快皇算唔算毒瘤

係制裁超越ge正義使者

唔算
良性腫瘤黎

對面個ON9仔快皇見我得番1血係度bm 我入面仲有隻法蘭尼呀傻鳩

其實都係55波

由0開始砌face 皇平d 嘅應該

我鍾意玩姐

見到有隻主教 落n隻盾加月兔 最後用張虹搵天盾 好屈

抽到後攻直接投降算數

臭閪快攻毒瘤

快皇係因為出左新卡配合舊卡完整左個攻勢，其他毒瘤係直接出一副新玩法然後係度屈機

冥府皇
解場啦任解唔嬲

2象，慢1pp但有怪企場，唔明點解仲要落箭

我情願好似以前咁
抽到愛麗絲就贏 大起大落
依家咩卡組都鬥手順 有意思咩
每次都係出新卡頭幾日先最好玩

過咗一星期 星神呢次太講combo
諗住穩贏啦
點知人地combo順過你 好慘啫
又或者只要其中一turn卡一卡
或者冇key card 畀人反清
呢種反差同落差仲令人唔想玩

例如快皇咁 是但對死靈
明明計到真係可第六turn收頭
點知人地第四turn就出千代
自己第5 turn冇啤牌兵必殺解佢
就會畀佢回住血屌打 就係輸回嗰兩血

又例如對巫師
6pp收唔到頭 差1至2血
但人地順過你少少
就係7pp次元反勝
屌真係唔想玩

所以同一副卡組
人地用就十連勝
自己用就十連輸

星神好過上一PACK好多

喂 唔係唔想畀錢支持隻驚
屌你課完 合哂啲虹 砌完乜春大神十幾廿尻連勝卡組後 自己玩都唔係嗰回事 好彩冇課 唔係仲dum春

邪教中伏

頭幾日囉 邪教 奇美拉 洛基 毒蛇 白狼巨像
好好玩 今日已經唔見哂
而且打機最緊要爽
仲落差唔係個個都鐘意
而落差係源自運氣
我情願畀愛麗絲屌打
都唔想次次差嗰少少然後反輸

其實個個都唔想輸
問題係點樣令人輸左都仲有心機玩落去
以前試過好多次純控制內戰
扣邊張牌 出邊張牌都係要用腦
最後打左十幾廿turn 就算輸都輸得心服口服
而家開場卡手就直接收皮

愛麗絲個版本好玩都講得出 邊撚到好玩呀？依家唔同職有幾種玩法 全部互剋不知幾刺激

連敗跌左一千分

玩我副皇 拳打疾走皇 腳踢原始龍

係時候加血喇，面對快皇，加到三十血都唔過份

未有進化點已經硬食一半血，仲要輸場優，打條毛咩

或者開多個 50 血場俾控 deck 玩，再加多個 5 血場俾鐘意猜包剪揼既人專用

rank撞到個叫係愛呀哈利
係咪巴打黎

D 次元撚出撚埋次元都屌唔死我,抵比我串

30血我不如番去玩爐石

控吸唔落巴哈唔夠龍撚打
落巴哈又好易俾快皇秒，兩難

控吸根本唔夠盾 收頭又唔夠皇快

考慮緊合番兩張深圳做控吸收頭卡
睇住對面殘血都打唔死俾龍撚反 cup 好激氣

控吸對快皇唔錯，佢打幾多，我回幾多

你出深淵果rd要空過 對面鋪3隻怪就可以清左你

記錯左 佢4隻先清到 但係要空過1rd真係死9成

用GAMEAI套快皇連輸六,七場

今日跌左千幾二千分
用骸王+原初龍+快皇都係贏唔到

用死一套好過，係咁轉真係輸得重快

不屈士兵係咪on9

有咩特別

唔解就開圓桌變5攻

standard 神卡

尼隻不嬲優先解

控皇冇回血真係好易死

你可以落路西法 水天

你有Turn8既話

骸王玩命DECK黎啦

快皇場數取勝啦

控皇今pack冇咩優勢, 次元又唔夠打, 又唔夠主教拉

妖,龍呢d唔洗講,

屌那星，為左屌死D 超越我決定任何時候都只玩快攻

其實控皇一直都無乜優勢過
以前巴哈年代都叫做可以用saber撚下生物法 椿殺下阿陶咁
不過對面手順三連阿陶都係控唔住

今個pack張太陽之槍露其實係好好用既value牌
只不過個個快攻邊有時間比你打value

我直頭覺得依家係控皇顛峰期

快皇真係好撚 on9
同一個 pattern 死左十次
我屌快皇老母

喺你度輸咪打劫返其他deck

其他人輸關我鬼事

控佢老母哂，落哂盾咪又係照爆你
佢老味，隻懶天使好撚 on9
又殺唔倒，double 攻擊力，痴撚線

我剩係知我打到佢地仆街

次次對面手牌都順過西咁，
明明全部DECK都一撚樣

而家跟本攪清左對面玩乜DECK，
如果俾人剋可以即投

快皇落唔落青蛙好 好似無咩用

你想變慢皇可以落既

利申 改版果陣已經拆晒3張

屌那勝，我用快皇就次次輸到仆街

又跌到0 分

十連敗，隻 game 都痴線

我就係手順快皇撚#yup
報復哂上幾季皇比其他職打壓嘅快感

快皇比人針對得好勁已經

所以超越又出返黎

快皇真係好撚正
有就出有就出，下下打面

無腦始祖

一後攻就好似注定要輸咁

其實復仇吸今個版本係咪比人當撚狗咁撚

試下準時落仇, 對面4t 打爆你呀

你幾時落都係比對面打爆

準咩時 4PP 人地打到你入復仇啦

用乜都輸，打到好冇心機
內戰大家 d 牌一鳩樣又係我輸

先手快皇嬴9成
後手快皇 直接禁投降就得

點解我隻手咁臭

結果最好玩係骸王
不過抽唔到就玩完。
打快皇要3T出到就有機

比人鎖13或者11血 好撚醒架啲皇家 反正唔差果一兩滴下turn一樣撞撚死你

想砌副原始龍
是否不智

應該會NERF 可以租黎玩下

快皇可以點 nerf
不如出隻 1C 20/1 疾走中立
邊個開局抽中就贏啦

有500水晶 買咩好

唔想再打快皇呀屌
每回合淨係衝面就輸左比佢

成個遊戲都係冇腦衝臉狗 你復完下一回合塊面就爆開啦

買皇家做毒瘤

頭先全程打臉
隻控皇

版本最強既龍皇妖三個都係爆面唔理人就贏

龍係撚

妖都要清場

Ching玩過龍未咖
打面係後期先做 前期防守要做幾多功夫捱幾耐你知唔知

妖都唔係齋打面 唔夠快咪轉打清場最後靠甲蟲一波殺

都係加入快皇，起碼贏輸都快。
先手快皇天糊跟本無解，
其他牌組要針對得好勁先有機會打到，
但我想像唔到果D 牌打其他會點

手順皇家無得頂

完全0交流
當對面係NPC咁玩

我想寫個 program 俾快皇自動出牌

111 221 111 213 322

只要1～3cost唔斷
對面讓半血

快皇真係on9

成套 deck 有一半以上有疾走
基本上都唔怕冇牌，佢一抽一打仲穩過你滿手牌

第一次入黎 想問下呢度有手足GM未

得5日時間
除非喪打
唔係點上

成日話超越垃圾，其實法師係得超越有得玩
玩土法連輸，玩巨獸又連輸，唯獨係玩超越就連贏
解個任姐，你估我有新牌唔想玩咩，贏到先得㗎

土法勝率好似高過超越

快土勁wo

巨獸都係開門跳費架啦, 咪即係超越嘅一種
唔開門未到9pp 爆咗頭9年

合控吸定控皇好

唔想番多份工

控吸好玩

控吸打1場，快皇可以打3-4 場，
唔好浪費生命

控吸仲拖得耐過控皇
因為無收頭手段成日要拖晒人副hand甚至係拖到成副deck無晒先贏

點解呢到個個都屌快皇 唔屌龍
明明龍仲毒過快皇
利申 用空天妖好想打快皇

龍有1-6C過渡 快皇1-6C已經打撚死左你

龍拎跳費就防唔到快攻
拎卡防快攻就跳唔到費

結論：可以殺毒瘤既毒瘤 大毒瘤咪屌左先

快皇有明顯缺點 針對組牌就可以打
龍呢版冇咩缺點 抽牌 補血 疾走 清場 跳費
對所有牌組都可以優開咁

不過快皇要改都係改懶天使同圓桌

真係想知對面咩感覺

用快皇打超越都輸

我都試過
仲要比對面bm

咁又真係抵比人pm嘅

先攻定後攻先

自由埸試卡 對面見我皇直接投

先攻定後攻都唔應該輸

差好遠...

對面再出多次唔難
利伸：試過比人出三次，再出屍龍

佢已經出得慢左啦，仲要冇大象

試過比人T2就落 即刻秒投以示尊重

我比人出完，對面仲要成手牌

原本4PP 出，比我鐵鞋阻左

副主教打贏左快皇
逼到對面放棄打面

天呀3張滅殺之鎧想點呀

我4張洛基 3張滅殺 1張係閃

隻巨獸根本無撚用
靠超越就打死人

根本就係, 9pp 先有機會收頭 (仲要鋪場可以唔死)
玩落傳統超仲安定好似

新手入坑3日
用原祖龍射咗上B0
想問下我應唔應該繼續爬上去
定卡喺B0刷下分先？

是撚旦啦
上面都係T1玩架啦
利申:超越巨獸,控主送分

傳統7PP開門玩完
而家8PP開門
9PP仲要睇隻仆街野夠20攻未

快吸唔錯，屈柒快皇，試過打做皇出梅杜沙佢唔q理我照打面

自

快吸好少見
快皇打龍撚次次都俾佢得番幾血回番上去
我用龍撚就俾快皇打到仆街

日本狗用元祖打唔嬴我邪教玩斷線,用清泉deck好心俾d尊重啦

同土法鬥拉幾好玩

想輸都難

我熾天都係

即投唔想浪費時間

同快皇打真係悶到痴線

用快皇打其實都悶到痴線

阿波羅套土印到底係點樣贏
打皇又唔夠佢快
打龍又係咁比佢跳費+回血殺唔到

連續六場後手
連輸六場

見到啲人用凜玩超越fing 下fing 下就想一巴CUM落去

全撚部係後攻

勁多龍

一拎到先攻即刻贏 ON9先後手差距

先攻冇輸過 後攻冇贏過
都唔知玩緊D乜

控吸屌打冥府死靈
落到冥府以為贏硬，斷埋線

有D想合套控吸 但又驚唔夠D CANCER打

其實遇到好多牌組都必輸⋯⋯
係完全冇機會贏果隻

係
見到天盾又投得 又會比超越屌打
但打原初龍真係好撚輕鬆 如果好憎龍真係可以整一副捉鳩死佢地

真係好好笑，睇D日本人用快皇升分，
一開始先攻後攻當猜包剪揼，
後攻就當輸，一俾人解幾張卡第2 TURN 就投降費是嘥時間，
隻GAME真係好玩

我覺得呢個patch就算比人解幾張 快皇都係有得打

屌又係滅殺之鎧

快皇真係好撚無腦
鳩撞面就贏

其實咁憎快皇
做乜唔合盾教去屠殺佢地
對面唔係超越同龍都好安定

咪因爲龍撚囉 一街都係 唔用快攻點打龍撚

係 疾走太多 只要唔識回血 快皇就好好打

其實有諗過留面具可唔可以頂到超越嗰波攻擊 但得3張不了

根本冇野頂到超越 就算有不滅聖劍都係頂唔到

87%相似

係 但蟲就應該得

me用主教同次元鬥唔出野，10pp 即刻出天盾

10PP都未出到次元係因為佢牌柒唔係因為你唔出野

而家超越會落轉化專打855同聖劍同BnB

....
使撚針855

因為你係咁出野比佢更快出次元，比佢收頭

10PP正常都叉到夠爆頭

原初龍真係唔識打 推住pp放細怪 中間再回下血 最後就原初鋪場 畀你反清又點 放隻大怪爽走又收皮 快皇都唔夠打

快皇要好打 牌要好順
對面初龍又推turn回血又放怪又有draw

快皇打龍撚，對面有點血多數輸

咁講姐, 有喺手咪掉
仲有fire chain 針懶將軍

今個版多左好多雜魚解場 好易比佢上到7pp

FIRE CHAIN呢張卡唔係咁易儲架

有落好過無嘅

原初龍好打都要牌順
要頂快皇仲要有221,322遺言升PP,龍女上手

一個唔該比快皇鋪撚到1C場又係再見

到時落左又卡手架啦

會比人彈走

為左針個冇乜可能打得贏既職放張阻礙檢索又卡手既野

我打龍未試過對面發生事故12345咁出

1PP有幾多張啊
1PP出到已經算好彩
2PP無221黎射人已經危危地
3PP叫選擇多
4PP又咪進隻322出黎

當多個除去手段姐
又可以一換多, 幫手將巨獸d 傷deal 落面度

仲巨獸
1換到多時
你條血仲有幾多剩

死靈點打 同超越一樣唔識打 張不死出左黎就拜拜

但我用快皇打龍撚，對面都係 12345 回血咁殺我

_ _真係好撚無腦
鳩_ _就贏

係咪我問題
我用快重手順都係咁輸
都係用返精靈

打自由解FATE主教任都撞超越 屌佢老母
即刻玩返幾舖快皇定下驚先

傻仔甲蟲一放落黎得1 1
以為解到

快過快皇真係好撚爽，
快，還要更快！

張虹卡咩黎 4cost出到88？

骸骨王
個場有4張野就0COST

你呢句根本唔成立
事實快皇同所有牌組比較都係低技術
有乜出乜 有怪全打臉 確實係最冇腦喎

事實係今個版 牌組完整既龍族根本好易過渡
近六成勝率 全職優開 數據就係事實

手順咪係囉
2PP要有221有機先阻到
佢出112 213/1C展開已經投

快皇打龍撚我覺得37開 要先攻頭turn又要1c之後仲要有隊長buff到 接住仲要345c抽到其他疾走支持
前提係對面跳唔起 解唔到場5t冇龍女先贏到 我打10場得1～2場可以做到 可能我臭手加對面順啦

好多玩家都諗緊點針快皇 中立妖就係一個好例子
但你針得佢就針唔到龍撚 結論都係多舊魚
輕鬆又5連輸比龍撚

中立妖隻野獸,龍都好難解到

37條撚
先攻既贏
55開黎

同埋你係咪搞錯快皇打法
快皇2C鋪場/221疾走都得
唔一定係221BUFF

1c指揮官得一隻 221疾走到嘅機少仲細所以冇講 有入到3 2c鋪場太慢 211鋪兩隻對面一早有隻1/2c怪企係度解場 咁樣嘅開局我未贏過龍

多次比651進化屌死左 7t冇左隻beast 係場已g得 冇其他手段打到面 對面又315又食又拎 冇得打 空天中立妖就唔知 但game ai嗰副就含得

唔係211鋪2隻
係112 112咁鋪
1C指揮唔入3隻點打快攻
一共9張1C怪
龍撚得3張1C怪
要講機率,龍撚實細過你

無落到甲蟲?
651打隻野獸=少左野OTK你

岩阿 但打親龍10場有7場一T都有野落 自己入9張就一張都冇 只能怪自己臭手
講起有一場情況差唔多起手全1C 頭兩T係咁鋪對面又係咁解 去到第5T 我場上冇怪 得返張221人馬係手 對面仲有10幾血 仲要跳到7C

冇啦 315加兩隻雜魚 慢慢撚我都仲得 洗咩OTK

得3張221都抽到黎解
仲要1費有野落
仲要有時間跳到費

再落多隻囉

事實對面成日係咁
自己玩就永遠唔係咁

臭手同路人

輸比手順就話37開
咁我輸比3PP骸王咪要NERF撚左套卡

有冇睇過人地reo 套甲妖12連勝

同樣係快皇 先手=20血 後手=0
CYG仲話先後手勝率已經差距不大

快攻內戰 後手根本比人撚狗

拎到後手真係直接投降好過

對面有無咁好手氣

我皇已經算靚卡
隻龍112 221 322

輸後攻

又一鋪天胡贏龍

龍150lv稱號

連續用5 場快皇都卡2/3 費，
我從未見人卡過

輕鬆十連敗

岩岩先發現110lv開始送400金咁爽

用巴哈仔貼果副復仇吸贏8輸2

有冇list睇下

100-150lv 淨係得稱號送？

好似每10lv有400金

100-140 400金
150 稱號

點解會話快皇勁
後手又輸 先手卡12費又輸 重話T1

其實好食頭turn運 食到就真係有t1

快皇都可以卡12費既話 咁應該黑到玩乜都輸

點解會唔卡?快皇既2費係buff1費野 你無1費前面節奏打唔滿就係咁先

你拎其他DECK對快皇卡1,2費都係輸架喇

屌那星啦，快吸打龍，
冇撚抽過牌冇跳過費，2張1費打2 ，2張2費打3，
水龍女，2張原初龍，全部準時出

試過用雙擊解左兩條元祖 佢即刻出多條我都係輸

之前比人一次過放3條 都唔知點解

識玩一定係放2條等對面清場
第3條令對面絕望
清得到就疾走

快皇都卡del game啦 黑到咁

打左成個下午
淨係見到龍同皇
隻game 真好玩

由5點鐘開始打 打極都係龍同主教wo

冇打

決定都係同上季一樣 等第二個月NERF左D傻閪卡先衝GM

咪又係有其他 主教好撚勁 nerf完應該到主教同次元

主教係阿波羅抗快皇個副?

主教係講疾走教定天盾？

如果好似上個月NERF到完全唔用得咁真係晒氣

希望打快速都用快皇個d賤種全家生花柳死
thx

我用副贏唔到快皇既骸王，就連撞3 場快皇，
用副專捉快皇既快吸，就連輸4/5 場龍

我岩岩先砌左副中立妖第一次玩，
之前打百鳩幾場從來未見過回血主教，
一用左呢副打就5 場撞3 次俾佢屌打，
佢個SYSTEM都幾撚好野

睇人地玩就好勁系列

有小小心郁

垃圾黎

諗下姐唔洗咁激動
條片個副解場能力弱咗小小
不過白翼天狐嚟個combo幾好
可以當fun deck 玩

上個版棄咗 啱啱DL返黎玩
而家主流deck有邊啲?

原初
快皇

thx

我已經組左副去打 主教內戰同對控制都好劣勢
同埋好容易比自己護符卡場
好處係抗臉快好有效

垃圾 Deck, 快皇又嬴唔倒, 龍又嬴唔倒
浪費我 7000水

話左 a娜不嬲都係好景就壓勝 唔好景就on9

屌佢老母, 駭王 3pp 落 88 又解唔倒

垃圾到不行

抗快皇勁? 邊撚度勁?
出條片呃鳩我 600分

係我手臭定係點?